去新界西的注意！去元朗要小心！

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點去元朗要小心，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心！！

4點到10點咪即係放工都唔得

尋日定今日㗎？

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

一國= 香港黑警政府國

Fake